［2019DSE]地理加油區

好似冇人講地理

上年去到3月都無人講

冇人讀地理

呢科由以前嘅大科變到冇人理

其實地理真係幾好讀，只要識將啲野形象化咁記入腦，比其他抽象嘅科目易記好多

利申上年DSE. 在此都要係到表揚下我學校嘅地理老師

大家學校揀咗邊課做electives？
我係e1,e2 但覺得呢兩課好難 唔知點讀
同埋大家諗住專攻邊啲core讀

E1 E2最好讀同埋mean最高

E1,E2 也 唉E1好難

加油
利申2018dse lv4 ch1dbq17/18 但其他炒晒

考察題大家點溫

唔係好明咩係考察題，
sample paper廢既

加油，卷二essay 不懂就做晒兩題啦

今年仲可以兩題都同一個elective咩?
利申︰上年all in E2

唔清楚 我all in E4最後仆街

點仆法?

Lv3 Paper1 Ok paper 2就溫完=無溫

牛津書同雅集書都係廢
大家可以直接做past paper

E3 E4 好似幾難(冇學過)，E4好似溝埋啲時事考?
利申: Lv4，但考完一刻以為自己lv5

考時事啊

咁咪每年都考新野

E1 E2 問 得直接 易背
E4 係某HKU prof 出 巨伏

U4,2，7 都伏

利申：某年冇時間做 map reading 9做
最後5*

留名
等返學收mock成績

垃圾地理 都算有趣
但好撚離地 不實用